[
	{
		"Question" : "ใครคือคนพาแฮร์รี่ มาส่งบ้านเดอร์สลีย์",
		"img" : "",
		"a" : "แฮกริด",
		"b" : "ดับเบิ้ลดอร์",
		"c" : "มักกอนนากัลล",
		"d" : "สเนป",
		"ans" : "แฮกริด"

	},
	{
		"Question" : "แฮร์รี่ มีลูกพี่ลูกน้องชื่ออะไร",
		"img" : "",
		"a" : "เดรโก มัลฟอย",
		"b" : "ดัดลีย์ เดอร์สลีย์",
		"c" : "รอน วีสลีย์",
		"d" : "เนวิลล์ ลองบัตท่อม",
		"ans" : "ดัดลีย์ เดอร์สลีย์"	
	},
		{
		"Question" : "งู ที่แฮร์รี่พูดด้วยครั้งแรกถิ่นที่มา จากประเทศอะไร",
		"img" : "",
		"a" : "บราซิล",
		"b" : "อังกฤษ",
		"c" : "พม่า",
		"d" : "ประเทศไทย",
		"ans" : "พม่า"	
	},
		{
		"Question" : "ครั้งแรกที่แฮร์รี่ ได้รับจดหมายจากฮอกวอตส์มีจดหมายจากป้ามาร์จมาด้วย ป้ามาร์จเป็นอะไรไม่สบาย",
		"img" : "",
		"a" : "กินหอยขม",
		"b" : "กินหอยแมงภู่",
		"c" : "ตากฝน",
		"d" : "แกล้ง",
		"ans" : "กินหอยขม"	
	},
	{
		"Question" : "จริงหรือไม่ที่ไปรษณีย์นกฮูกหยุดทุกวันอาทิตย์",
		"img" : "",
		"a" : "จริง",
		"b" : "ไม่แน่ใจ",
		"c" : "ไม่รู้",
		"d" : "ไม่จริง",
		"ans" : "ไม่จริง"	
	},
	{
		"Question" : "จดหมายฉบับแรกที่มา ในจดหมายกว่าล้านฉบับ ออกมาจากที่ไหนก่อน",
		"img" : "",
		"a" : "ประตูหน้าบ้าน",
		"b" : "ปล่องไฟ",
		"c" : "ห้องครัว",
		"d" : "หน้าต่างห้องนั่งเล่น"	,
		"ans" : "ปล่องไฟ"
	},	
	{
		"Question" : "แฮร์รี่ พยายามเอาจดหมายแล้ววิ่งไปที่ห้องใด",
		"img" : "",
		"a" : "ห้องนอนดัดลีย์",
		"b" : "ห้องครัว",
		"c" : "ออกนอกบ้าน",
		"d" : "ห้องใต้บันได",
		"ans" : "ห้องใต้บันได"	
	},
		{
		"Question" : "แฮกริดพาแฮร์รี่ ไปซื้อไม้กายสิทธิ์ชื่อร้านว่าอะไร",
		"img" : "",
		"a" : "ร้านโอลิแวนเดอร์",
		"b" : "ร้านซองโก",
		"c" : "ร้านฮันนี่ดุกส์",
		"d" : "ร้านหม้อใหญ่รั่ว",
		"ans" : "ร้านโอลิแวนเดอร์"	
	},
		{
		"Question" : "ก่อนจะเข้าสู่ตรอกไดแอกรอน แฮกริดเอาร่ม แตะกำแพงอิฐกี่ครั้ง",
		"img" : "",
		"a" : "4",
		"b" : "5",
		"c" : "6",
		"d" : "7",
		"ans" : "5"	
	},
		{
		"Question" : "แฮกริดซื้ออะไรเป็นของขวัญวันเกิดให้แฮร์รี่ ตอนครบรอบ 11 ปี",
		"img" : "",
		"a" : "งู",
		"b" : "นกฮูกหิมะ",
		"c" : "ค้างคาว",
		"d" : "คางคก",
		"ans" : "นกฮูกหิมะ"

	},
		{
		"Question" : "ธนาคารพ่อมดแม่มดในลอนดอนชื่อว่าอะไร",
		"img" : "",
		"a" : "ธนาคารกรุงไทย",
		"b" : "ธนาคารก็อบลิน",
		"c" : "ธนาคารกริงกอตส์",
		"d" : "ธนาคารฮอกวอตส์",
		"ans" : "ธนาคารกริงกอตส์"	
	},
		{
		"Question" : "แฮร์รี่ ต้องขึ้นรถไฟที่ชานชาลาที่เท่าไร",
		"img" : "",
		"a" : "ชานชาลาที่ 1 เศษ 3 ส่วน 4",
		"b" : "ชานชาลาที่ 9 เศษ 3 ส่วน 4",
		"c" : "ชานชาลาที่ 10 เศษ 1 ส่วน 3",
		"d" : "ชานชาลาที่ 8",
		"ans" : "ชานชาลาที่ 9 เศษ 3 ส่วน 4"	
	},
		{
		"Question" : "เพื่อนในโลกเวทมนตร์ของแฮร์รี่ คนแรกคือใคร",
		"img" : "",
		"a" : "รอน วีสลีย์",
		"b" : "เฮอร์ไมโอนี่ เกรนเจอร์",
		"c" : "ลูน่า เลิฟกู๊ด",
		"d" : "เดรโก มัลฟอย",
		"ans" : "รอน วีสลีย์"	
	},
		{
		"Question" : "เนวิวล์ ได้อะไรจากย่า ตอนได้รับจดหมายนกฮูกครั้งแรก",
		"img" : "",
		"a" : "ขนมหวานทานเล่น",
		"b" : "ของเล่นเด็ก",
		"c" : "เยลลี่เม็ดทุกรส",
		"d" : "ลูกแก้วเตือนความจำ",
		"ans" : "ลูกแก้วเตือนความจำ"	
	},
		{
		"Question" : "วิชาแรกที่แฮร์รี่ และรอน ได้เรียนคือวิชาอะไร ใครเป็นผู้สอน",
		"img" : "",
		"a" : "วิชาแปลงร่าง ศ.สเนป",
		"b" : "วิชาการบิน มาดามฮูซ",
		"c" : "วิชาปรุงยา มักกอนนากัล",
		"d" : "วิชาแปลงร่าง ศ.มิเนอว่า มักกอนนากัล",
		"ans" : "วิชาแปลงร่าง ศ.มิเนอว่า มักกอนนากัล"	
	},
		{
		"Question" : "จริงหรือไม่ ที่รอนเก่งการเล่นหมากรุกพ่อมด",
		"img" : "",
		"a" : "จริง",
		"b" : "ไม่จริง",
		"c" : "ไม่รู้",
		"d" : "ไม่มีข้อไหนถูก",
		"ans" : "จริง"	
	},
		{
		"Question" : "คนที่ชักนำแฮร์รี่เข้าทีมควิชดิช",
		"img" : "",
		"a" : "รอน วีสลีย์",
		"b" : "เฮอร์ไมโอนี่ เกรนเจอร์",
		"c" : "ลูน่า เลิฟกู๊ด",
		"d" : "ศาสตราจารย์ มักกอนนากัล",
		"ans" : "ศาสตราจารย์ มักกอนนากัล"	
	},
		{
		"Question" : "ผู้ก่อตั้งฮอกวอตส์มีกี่คน",
		"img" : "",
		"a" : "4",
		"b" : "5",
		"c" : "6",
		"d" : "7",
		"ans" : "4"	
	},
		{
		"Question" : "นิกหัวเกือบขาดถูกฟันคอกี่ครั้ง",
		"img" : "",
		"a" : "12",
		"b" : "16",
		"c" : "19",
		"d" : "45",
		"ans" : "45"	
	},
		{
		"Question" : "ห้องแห่งความลับ ถูกเปิดตอน ทอม ริดเดิ้ล เรียนอยู่ปีอะไร",
		"img" : "",
		"a" : "2",
		"b" : "3",
		"c" : "4",
		"d" : "5",
		"ans" : "5"	
	}
]